啱啱台北返嚟嘅入嚟

想搵兩個女仔18/8-22/8 去台北兩個都着黑色短褲 一個有戴眼鏡一個冇戴眼鏡 大約6-7點 係17號輸送帶攞行李 其實我哋去台灣果程機都見過㗎啦 點知返嚟嗰程又見到 咁佢哋去攞完行李之後咁佢就走啦點知佢哋仲同我講bye bye 之後我叫佢哋返嚟 點知之後佢哋又真係返黎